點解香港人會輸？

因為香港人太醒
算死草
個個精過鬼
做野有底線
所以同係香港人嘅政權
都知道你班友嘅底線係邊
要搵食就係香港人嘅春袋
長期冇收入去抗爭嘅代價
1％都冇
運用軍權，增加軍備，以絕對武力輾壓
明查暗訪日益削弱呢1％令港共懼怕嘅力量
香港嘅反抗勢力自己會係內鬥內哄中潰不成軍
不攻自破，不日瓦解
激活潛藏係身體對強權崇拜嘅基因
一日比一日腿張得更開
終有日會自願配合為虎作倀
香港自由行，零售，金鋪，藥房就係好例子

唔想變成咁

要牢牢記住一句話
中囯好，香港差
中囯差，香港好
深化到日常生活之中

仲記得當年港元強勢兌一百幾十人仔嘅年代嗎
如果呢個係全香港市民嘅願望
就一齊努力令佢成真

幾時都話要香港經濟收皮 股樓齊爆先會衝出嚟搏命

咁單向思維唔怪得局長都ban日本侵華是否利多於弊

輸閪咩輸

贏緊喎

收唔到皮，香港中產嘅不動產，真春袋
同地產商坐埋同一條船
只不過地產商就搵紅資接手
未供完／岩上車嘅香港人就侷住奶跪含多二三十年

強囯人玻璃心啲fd？

除左派膠，老母，同閪，乜撚都冇

等睇樓豬比人屌放負能

唔call loan 已經執翻條命

輸係邊
七百萬人口
豆腐咁細既地方
搞到第二大經濟體
十四億人口既大國接近收皮
輸係邊？

輸係現在，輸係將來

打個譬喻
香港茶樓嘅點心，幾十年如一日，冇創新
反之，姑勿論大陸底層地溝油同食安問題
上海嘅高檔中菜發展一日千里
北京內環啲人有錢嘅程度，比香港人多
只係資料冇公開，外國都刮唔到

當勃起嘅囯家機器將所以精力射晒係一個項目上
學王晶當年話齋，票房係香港嘅25倍

睇得多蘋果報嘅負面新聞
都唔好無視中囯真正嘅實力
亦都唔好笑鳩啲濕鳩紅媒飛機文
知己知彼，百戰百勝

龜兔賽跑，當你10月8日仲係到笑緊中囯「收皮」時，三峽大壩已經捱過左雨季入秋，獨裁嘅囯家機器前，你覺得香港贏到啲咩？

除左恥笑，
將希望寄託係外國，
要小心有暴風雨黎緊，
不過有危就有機，
準備好，就有第二個李嘉誠
冇準備，就等做韮菜做紅資奴隸

我地唔係要攬炒
要記住呢句，不論黃藍
中囯好，香港差
中囯差，香港好

等睇連登弱智人士回覆

智商低，中文理解能力堪虞

淨識跟風，比正負皮

將所有希望寄託係某啲組織／人身上

消費

越縮越後，故步自封，自我禁言禁思考

呢個就係香港嘅未來